毛魔：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

好現實講：
論裝備同訓練，輸硬

只有遊擊戰同輿論戰係出路

毛魔作為遊擊戰之父，
呢16個字對抗強勢一方永遠有效

今晚又做唔到

歡迎美帝在港設彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

黃大仙街坊成功實行左

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場